Inicio Triangulo Isosceles
	Variable lad1 es Numero real;
	Variable lad2 es Numero real;
	Variable peri es Numero real;
	Escribir "Programa para calcular el perimetro de un Triangulo Isosceles "
	Escribir "Ingresa la medida de lado"
	Leer lad1;
	Escribir "Ingresa la medida de otro lado (equivale por 2 lados)"
	Leer lad2;
	peri = (lad2 * 2)+ lad1
	Escribir "El perimetro del Triangulo Isosceles es: ",peri
Fin